尋H漫 (一男多女 高中生 海邊帳篷扑野)

有冇人記得邊套?

師走の翁
ヌーディストビーチに修学旅行で!!

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

係佢喇 唔該

我都諗到呢套
屌埋個老師

咁易

諗起作者個新作，畫左６畫都係前戲，屌最新個話最尾先正式上車

記得呢套有外傳
係講其他男學生同其他老師係沙灘出面玩